（突發）天水圍街坊又贏，屌走黑警暴徒！

香港警察，淪為社會垃圾

我愛天水圍

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

天水圍巴絲好野！

頭先真係熱鬧

下班車幾點到

以後召喚街坊屌走班狗，三架豬籠車又點，你地服務香港市民架

發生咩事

大家好波

過街老鼠

2230左右 黑警係天西準備截查義士，街坊收到消息隨即趕到

近2300近30位手足跟任7個反黑，

近0005 成班街坊屌走班狗。

佢地影人
後面對面馬路屌鳩佢地
然後岩岩落車既又屌
夾住一齊屌 最後收隊

班狗走左？
洗唔洗幫手撐場？

守株待兔既廢物

走哂
下次接放學記住早啲到

四面楚歌

0029 969 天水圍 巴士站
有2車 9等緊

光復香港，時代革命

但要天水圍街坊忍痛，唔好意思…

大家番天水圍 最好大欖轉車

Push